source:  
https://edition-88.com/blogs/blog/twitter-campaign21

2023年3月21日  

# 「キャッツ♥アイ40周年記念原画展」名古屋開催 Twitterフォロー＆リツイート キャンペーン
「Cat's♥Eye 40周年纪念原画展」名古屋举行 Twitter Follow & Retweet Campaign  

![](https://cdn.shopify.com/s/files/1/0587/8009/0526/files/HT_nagoya_campaign-banner_twitter_short_1024x1024.jpg)  
「キャッツ♥アイ40周年記念原画展 ～そしてシティーハンターへ～」名古屋開催記念として、EDITION88公式Twitterアカウントをフォロー＆リツイートで､抽選で2名様に「北条司直筆サイン入りポスター」が当たるプレゼントキャンペーンを実施いたします｡  
作为「Cat's♥Eye 40周年纪念原画展~然后向着CityHunter~」名古屋举办纪念，关注并转发EDITION88官方Twitter账号进行了，通过抽签，2人将举办“北条司亲笔签名海报”的礼物宣传活动。  

#### **【プレゼント商品】**
Present商品  

#### **北条司先生 直筆サイン入りポスター**
北条司先生亲笔签名海报  

![](https://cdn.shopify.com/s/files/1/0587/8009/0526/files/cats-nagoya_600x600.jpg)

松坂屋名古屋店にて開催される「キャッツ♥アイ40周年記念原画展～そしてシティーハンターへ～」のメインビジュアルを特製B3ポスターにしました。  
将在松坂屋名古屋店举办的「Cat's♥Eye 40周年纪念原画展~然后向着CityHunter~」的主要视效制作成特制B3海报。  
こちらに北条司先生の直筆サインを入れたものをプレゼントします！  
在这里赠送有北条司老师亲笔签名的礼物！  

**【応募方法】**  
报名方法  

＜ステップ1＞  
<步骤1>   

TwitterからEDITION88公式アカウント「[@TheEdition88](https://twitter.com/TheEdition88)」をフォローしてください。  
请通过Twitter关注EDITION88公众号“@TheEdition88”。
※ご自身のTwitterアカウントは必ず「公開」に設定してください。  
※请务必将您自己的Twitter帐户设置为“公开”。  

＜ステップ2＞  
<步骤2>  

3月21日（火）10時に配信予定の対象キャンペーンツイートををリツイートしてください。  
请转发预定于3月21日(周二)10点发布的主题画报推文。  

※「引用リツイート」や「コメントを付けてリツイート」はご応募の対象になりませんのでご注意ください。  
※“引用转发”和“附加评论转发”不会成为应征对象，请注意。  

**【応募期間】**  
应征时间  

### 2023年3月21日（火）～2023年4月5日（水）23:59  

**【応募資格】**  
应征资格  

・Twitterアカウントを有しており非公開設定されていない方  
拥有Twitter账号且非公开设定者  

・EDITION88公式twitterアカウント（[@TheEdition88](https://twitter.com/TheEdition88)）をフォローしている方  
关注EDITION88官方twitter账号@TheEdition88  

・日本国内にお住まいの方  
住在日本国内的人。

・キャンペーン注意事項にご同意いただいた方  
同意宣传活动注意事项的人  

※未成年の方が応募されるには、保護者の方の同意が必要です。  
※未成年人要被报名，需要监护人的同意。  

※暴力団員、暴力団関係者、その他反社会的勢力に関与する方は、本キャンペーンへご応募いただくことはできません。  
※暴力团成员、暴力团相关人员、其他参与反社会势力的人员，不能报名参加本活动。(译注：相比Twitter的本活动，Instagram的本活动没有该限制。[疑问]为什么不一致？)    


**【当選について】**  
关于中奖  

キャンペーン終了後、厳正な抽選の上、当選者の方には公式 Twitter(@TheEdition88)からダイレクトメールにてご連絡致します。  
活动结束后，经过严格的抽签，将通过官方Twitter(@TheEdition88)通过直接邮件与中奖者联系。  

公式Twitter(@TheEdition88)アカウントのフォローをはずされておりますと当選連絡ができなくなりますので、ご注意ください。  
如果没有关注官方推特(@TheEdition88)的话就无法联系中奖，请注意。  

賞品の発送は2023年月4月下旬頃を予定しておりますが、諸事情により発送が前後する場合もございますのでご了承ください。  
奖品的发送预定在2023年月4月下旬左右，不过，由于各种原因也有发送前后的情况，请谅解。  


**【Campainの注意事項】**  
活动注意事項  

・当選結果のお問い合わせにはお答えできませんのでご了承ください。  
  不能回答中奖结果的咨询，请谅解。  
・ご当選された賞品の交換、換金及びご当選権利の譲渡はできません。  
  不能兑换、兑现和转让当选奖品。  
・賞品到着後の紛失、破損などについては対応いたしかねます。  
  不能处理奖品到达后的遗失、破损等问题。  
・ご当選された方でご住所が不明などの理由により、賞品をお届けできない場合はご当選が無効となります。  
  如果由于获奖者地址不明等原因不能送到奖品，则中奖无效。  
・賞品のお届け先は、応募されるご本人様の住所に限らせていただきます。  
  奖品的投递地址仅限于应征本人的住址。  
・やむを得ない事情により、賞品の内容が変更になる場合があります。  
  由于不得已的情况，奖品的内容可能会发生变更。  
・応募者がキャンペーンへ応募した場合、この応募要項ならびに注意事項に同意したものとみなします。なお、応募者が応募資格その他応募の要件を満たさないと弊社が判断した場合、応募及び当選を無効と致します。  
  应聘者报名参加活动时，应视为同意此申请要点及注意事项。另外，如果我们认为应聘者不符合应征资格及其他应征要求，则应聘及当选无效。  
・ツイート投稿によって発生したトラブルにつきましては、一切責任を負いかねますのでご了承ください。  
  关于推文投稿引起的纠纷，概不承担责任，敬请谅解。  
・通信機器、通信回線、Twitterのシステム障害、瑕疵等により本キャンペーンの提供が中断もしくは遅延し、または誤送信もしくは欠陥が生じた場合の応募者が被った損害について、一切の責任は負いかねますのでご了承ください。  
  由于通信设备、通信线路、Twitter的系统故障、瑕疵等导致本活动的提供中断或延迟，或者发生误发送或缺陷时，应聘者所遭受的损失不承担任何责任，敬请谅解。  
・賞品を第三者に譲渡する行為(オークションなどへの出品、金券ショップへの販売もしくは委託販売)はご遠慮ください。譲渡された賞品については、ご利用をお断りする場合がございますのでご了承願います。  
  请勿将奖品转让给第三方(拍卖等展品、向代金券商店销售或委托销售)。对于转让的奖品，可能会拒绝使用，敬请谅解。  
・Twitterのルールとポリシーに反する不正なアカウント（架空のアカウント取得、他者へのなりすまし、複数のアカウントの所持など）を利用して応募があった場合、事務局の判断により当該アカウントからの応募を無効とさせていただく場合がございます。  
  使用违反Twitter规则和政策的非法账户(虚构账户获取、冒充他人、持有多个账户等)进行申请时，根据秘书处的判断，可能会使该账户的申请无效。  
・個人・団体を誹謗中傷する内容、経済的・精神的損害を与える内容、名誉毀損および侮辱にあたる内容など、第三者の迷惑になりうる可能性のある投稿をしないようご注意ください。  
  请注意不要发表对个人、团体进行诽谤中伤的内容，造成经济、精神上的损害的内容，损害名誉及侮辱的内容等，有可能会给第三方带来麻烦的文章。  

**【禁止事項】**  
  
以下のいずれかに該当する投稿または行為は禁止とさせていただきます。これらの投稿では、本キャンペーンへの有効なご応募とはみなされませんので、ご注意ください。  
符合以下任意一项的投稿或行为将被禁止。请注意，这些投稿不会被认为是本活动的有效投稿  

1) Twitter の利用規約に違反する行為を行った場合  
  违反Twitter使用规则的行为  
2) 法令・条例に違反する行為、公序良俗に反する行為、犯罪行為または不正行為に結びつく行為を行った場合  
  违反法律、条例的行为，违反公共秩序的行为、犯罪行为或者作弊行为的情况
3) 本キャンペーンを利用した営業行為、営利目的またはその準備を目的とした行為を行った場合  
  利用本活动的营业行为，以营利为目的或者准备为目的的行为  
4) 当社または第三者の知的財産権(著作権、商標権、意匠権等)・財産・肖像権・プライバシーを侵害する行為を行った場合  
  侵犯本公司或第三方的知识产权(著作权、商标权、外观设计权等)、财产、肖像权、隐私权的行为
5) 当社または第三者に不利益または損害を与える行為を行った場合  
  对本公司或第三者造成不利或损害的行为时  
6) 懸賞等応募用アカウント、リツイート用アカウント、ボット（Bot）アカウントまたはこれらに類するアカウントであると当社が判断した場合  
  本公司判断为是悬赏等应募用账号、转发用账号、机器人(Bot)账号或者类似这些账号的情况  
7) その他当社が不正または不適切と判断する行為を行った場合  
  本公司判为不正当或不适当行为的其他情况  

**【問い合わせ先】**  
咨询地址  

本キャンペーンに関するお問い合わせは、edition88@vision8.jpにて受け付けます。なお、抽選方法、当選、賞品についてのお問い合わせは受け付けておりません。  
关于本活动的咨询可以在edition88@vision8.jp上进行。另外，不接受关于抽奖方法、中奖、奖品的咨询。  

**【個人情報の取り扱い】**  
个人信息的处理  

応募者より個人情報を取得した場合、個人情報は賞品送付のみに使用し、それ以外には使用しません。  
从应征者那里获得个人信息的情况下，个人信息只用于发送奖品，除此之外不使用。  








--------------------------------------------------  
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处

